華為警告英國排除華為在5G建設將損失數十億英鎊

躝啦 仆街 唔賺你支那臭錢

英國:noted without noting.

數十億英磅都，香港是旦千億基建同郵輪碼頭沙中線都屌打

但用華為設備 分分鐘被偷既資訊值幾千億

咁撚少都攞出嚟講，我地起個島都一萬億啦

香港送條港珠澳夠頂到7G

賣野個個仲惡過俾錢個個

直情成個國家俾人控制

真

我地香港起條爛鬼天橋都十幾億

用華為，美國割蓆喎，聰明人知點揀

國家安全面前 數十億算得係乜

不過真係唔排除 英國人為錢連國家都可以賣

想問一個武漢肺炎損失左幾多億

武漢肺炎都唔止數十億英鎊啦

做生意做到要警告客人

Boris Johnson : fuck off

躝啦依家唔撚侵你玩呀

你未俾人損失囉

英國《每日電訊報》引述消息人士報道，滙控主席杜嘉祺曾經向約翰遜的顧問表示，如果英國政府禁止華為參與5G網絡建設，滙豐可能會遭到中國政府報復。

兩面不是人

華為將捐失數十億

Dear Huawei,

Nuts.

Regards
Bojo

幾時學藍絲曱甴咁去英國貼memo紙淋黑油?

又用錢撻人
人地就係使多幾百億換個國家安全
保住形象個收入已經cover番

放棄華為就預咗

仲有，點計都唔及你武漢肺炎跌得多錢

仲好，美國唔使做醜人

其實歷史上係咪淨係得支那公司會兇成個國家？

華為自己賺少幾十億下話？

如果世界歸到邊
到時邊個求邊個

吹咩 英國就係唔買💩為

講到自己係大慈善家咁

日出日落睇今次啦

幾十億咋嘛 係香港拎返 我地比 好過益共匪

咁Q 想人幫裝佢5G
無警滾都真係無人信

Noted and get out immediately, Chink

今次真係多謝武漢肺炎
揭開割支序幕

Sounds like CCP used the same template.

If you don't comply with me, you will lose your shirt. So you'd better get on your knees and comply. No other way!

Same treatment to HK, USA on sanctions and trade conflicts, England on 5G, Australia on covid-2019, HKBC, etc.....

Who else?

成日都關心人蝕幾多

去人地到做生意 重咁撚惡

搬石頭砸自己的腳

有簽到contract???

又擔心人地跌錢，中國真係好撚偉大

支那暗語：屌唔撚買我華為點圍皮呀

寶藥黨咩
話我聽 唔買有損失

公司警告國家
好大嘅官威啊包大人

唔買你嘢就要比你威脅？
黑社會？

華為損失幾多？

咁關心英國

止蝕

你武漢肺炎都殺佢英國40000人

同武肺嘅經濟損失相比 幾十億係零頭嚟
BJ自己中完武肺仲唔醒覺咩

比起起之後D VO有幾百億未計
仲要有後門，你無晶片無得維修到時又比幾百億黎起過？
正常人有個正常腦都唔用你啦，過主啦

放風無謂, 幾時會正式揭盅?

但華為損失整個英國

唔用 有咩問題 真係唔明。

國家層面拒絕一間假民企

國家層面比人報復番一間真民企

匯豐奶到咁都中伏 真係karma黎

英國：

武漢肺炎都搞到唔見唔只10億啦

bugger off

一個國家區區幾十億算什麼，對比你華為無左幾十億

中國人用警告做生意

係囉我第一次見有老細咁為啲客着想

匯豐又唔係做英國人生意

但英國排除華為支那將損失1000億淫民B

點偷科技

偷唔到科技

用華為，五眼聯盟即刻可以踢佢出局

唔買咪慳返d錢 損乜9失
賺梗架？

講到自己有損失咁

恐嚇黎

5000個香港人賣左層樓搬過去都唔止呢條數

邊個俾錢邊個先

一間公司警告一個國家

唔同支那合作
可以倒贏幾百億英鎊

係英國定華為損失幾十億

華為警告現正生效

難cut過有線

70年代：唔買盤桔，出街小撚心呀

『他重申，華為是百分百員工持有的私人公司，不受北京控制。』

早就想講，一間私人公司點可能會喺國家層面嘅爭議咁高調屌外國政府？

即使係黨員以私人資金開嘅公司，咪又係被黨控制。披著羊皮的狼，支那最中意。

幾十億英億咁少好心唔好提

香港人要俾說服力英國硬起來

要搞個全民港英+英國旗大遊行

屌咪笑撚死人啦 你屎為比美帝封死晒 D野裝完冇得維修update 你免費送加安裝都唔要啦 都冇得Update

spend some billions to save trillion of repair and maintainence cost

huawei quality is real shit

totally worths it

得啦 香港人表示俾夠100億英國隨便用住先
你收返香港 淨低啲外國儲備夠養你全國人

Sir this way

我送錢俾你 你裝啦
你唔裝我點送錢俾你

咁著急要全世界都裝華為
反而越黎越可疑

因舔共惹咗支那武漢肺炎
已經令英國損失了數千億英鎊

華為新款5G晶片雖為子企海思半導體設計，但製造仍需依靠台灣台積電（TSMC）等外判企業。美國商務部上月公佈新措施，禁止全球企業使用美國技術生產售予華為晶片。新措施有4個月寬限期，惟台積電已停接華為訂單。

Twitter 啲支為廣告頻率愈來愈密

好想知扔佐幾錢落廣告費用

華為仲頂唔頂得住

國企黎驚閪咩

得支那狗先做到

喺度垂死掙扎
無晶片邊個買
起得成先算啦

諗住拉英國落水可迫美國賣晶片
邊有人會唔要大棒子F35要華為

唔賺都唔得

兇鳩人woo

同美國反面定同華為反面
喺人都知幫邊一面

日日發炮鬧人地唔用佢嘅5G
又軟攻又硬攻，戰狼上身咁
睇黎屎為5G嘅價值唔係鋪網絡咁簡單喎

為咗慳幾十億磅，無左個國家，呢啲就真係唔值喇

其實有冇其他國家會供應俾佢？

冇既真係成間收得皮
連帶同佢合作既國家蝕珧仆街